大家點睇台仔鈴？

講到好唔安全咁 但又好似好多人都會用

大部分等於tb
良率低qc差料差
爛爆睇彩數
抄款柒
明眼人一睇就知

完

百貨應百客
利申想換台仔

因為好撚多窮人又要揸車
又要學人改裝

真台仔鈴
假嘢係淘寶鈴

咁如果係 泰仔鈴呢？

不用分得那麼細，都係班唔要命既智障，不過撞還撞唔該唔好累死人

唔好用自己條命嚟玩啦
好聽啲未叫台仔泰仔
唔好聽就叫老翻
慳得嗰幾千蚊 有咩事上嚟架車失控真係會死

簡單又快捷到終點

邊到有得賣 除左名殼屋之外

鈴同呔都慳?

正版玩完賣翻出去

假野搵鬼要咩

買左條堅既TE37返工比人以為係台仔
問我幾錢我話四千幾，仲比佢笑鳩我貴
話三千幾幫我搵到.....其實我想講四千幾一條

其實點分真台仔同淘寶？

沒台沒泰，只有大陸鈴

含家鈴

唔行快都無事既

唔炒車無事

真係高質嘅台仔鈴 例如 BC 係 ok 嘅
有啲原廠鈴其實都係台灣造
睇價錢自己定奪 平嘢一定冇好嘢

九成話台仔都支那

台灣鈴只信bc

Te37太濫
俾人以為係cheap野

係te37真係一街都係
但佢個款真係好百搭

都唔止一次比人以為係流野

te37咁易睇得出真定假
佢咁都唔睇 你應該笑9返佢